聽日帶多盒口罩出街

有人病無戴口罩傳染人就唔好啦，做下好心比個口罩人就安全得多！